[木結撚]Tommy Emmanue& Andy Mckee 演奏會

相信熱愛木結既你
一定有聽過 tommy 同 andy mckee
對上一次tommy 黎已經係2013年
各位巴絲唔好錯過呢個機會
上次睇佢氣氛超正

推介歌曲
close to you

tears in heaven

正！

巴打 睇？

強帖留名..!!!
我一定去睇..

買幾多錢飛

未買..

有無人覺得VIP 個package 好似仲正過 SVIP果個

vip 係成班一齊影wo
唔係單獨wo

係喎眼殘

終於有人講，之前岸部真明同鄭成河開演奏會，連登都好似無人開post

岸部真係超少人睇同欣賞
蘇蝦仔都好d

其實咁多個我覺得岸部最正
不過佢啲曲全部都special tuning, 要彈好麻煩

岸部 押尾 伍伍慧
鄭成河d細節同tone明顯唔夠火侯

有得買啦
今日1200nn

唔同style
岸部touching 表達 無得輸

sungha percussion 難度性 都好高

唔關事，押尾都percussive，但sound control（大細聲、tone變化果類）好Sungha好多，好多彈木結嘅朋友都唔太滿意Sungha個tone
但Sungha keep住進步會好神

有無人知幾時開賣？（$180飛）

個人覺得, 不喜忽插

Sungha隻手technique好勁, 多方面技巧都掌握到, 但啲細節位同層次上既控制, 感覺既表達, 同埋個人idea上既原創性都未到大師級

btw已買VIP

咁快就6年, 永遠Tommy 粉
btw 係時候要練下Tommy 啲歌了

香港真係冇人聽Tommy Emmanuel咩

開始賣飛未

Cityline賣緊啦